（教學文）係街或者連濃牆比廢老或者藍絲打要點做？

黑警沒咁快到
大家識做啦

見一個，_ _ _

只要冇留證據，私鳥最科學

係
其實已經有好多次小型打鬥
差佬都唔知死左去邊